背脊出左好多粒粒

事緣早幾個禮拜覺得腰酸背痛所以去咗推拿，推拿師傅當日係格住衫幫我按摩
恐怖嘅事就係之後發生，就係唔知點解係嗰日之後背脊生左勁多粒粒 本身以為係暗瘡，但係一路都唔見佢有癑頭
其實而家望落好似起雞皮咁，有個朋友話推拿完咗之後可能係啲熱毒俾佢推咗出嚟，但係我到而家都已經差唔多兩個星期，但係都仲係咁樣
去睇醫生佢就開啲抗生素比我，但係我又覺得佢唔係暗瘡
有冇巴打絲打如果同樣情況

後天免疫力缺乏症

訓啦，字都打錯

傳說每個基佬都會自帶基佬探測儀
所以佢地去泳池同公廁望兩眼就知邊個0,邊個1!
閣下按摩完之後應該覺醒左基種
於是體內基佬探測器日日detect 到自己係基佬，終於忍唔到住爆煲病變！
只要閣下放低基性，小d 上黎連登扮女人，應收奇效

起痧姐

唔係紅色一片喎，係真係一粒粒突起

污糟咪生野囉

走米嚟